出黎可能有放題。唔出一定冇

跟港獨同本土旗

要放題 所以唔出

唉屌少你老母一次喇